小米上市集中討論區

正評=抽
負評=唔抽

根據彭博報導，這家中國智慧手機製造商和現有投資者將以每股17元到22港元，發行21.8億股股票。報導指出，假設不行使所謂的超額配售選擇權，此價格區間對小米的估值為539億美元至690億美元。

貿易戰開哂波仲買?

why not?
all in 與祖蟈共存亡

會回撥幾多

4444 邪到咁你買埋我個份

睇中證監份上市報告后，你就知道係老千股，
連大陸都唔過上市審批，
香港証監會係咪有錢分？？？？

一隻大型山寨股扮科網股，估值仲要同BABA, 百度一樣， 根本第二隻樂視...

wfc 賺頭水走人

最慘頭水可能賺唔到，
基礙投資者一間外資都無，
連淡馬錫呢D 馮中都奶都唔入股，
就知啦。

樂視

是班屌完咪又係繼續抽

今日新聞連中投個名都唔敢用, 出個英文名扮外資大行接貨

押後a 股上市同自閹估值呢下鬼

抽一下
賺頭半個鐘之後走

all佢老母in

市況差，會唔抽
反正佢都係呃水股

孖展超200倍抽

收到

你抽埋我果份

睇連登風向
叫人抽實賺=死硬/留俾孫
妖股老千股=賣樓去抽賺到fatfat

你個名

IN SIUMI I TRUST

一上侵侵玩爆你

雷軍：小米估值=騰訊x蘋果

那來的自信